衛蘭唱呢首歌 把聲會唔會太屈

點解可以咁甜

唱英文好正

英文係佢母語
唱英文歌起家
把聲靚
好難唔屈

好聽過原唱

唱英文把聲有d似以前嘅佢

聽聲真係j 死人

你個名。。

真名上連登

同個樣反差好大

唱英文歌嘅janice先係最靚聲

左邊嗰個係邊年嘅布志綸 ？

老實講
減返少少 我ok

好好聽阿

依家其實唔算好肥啦，真人其實岩岩好

如果有個咁靚聲老婆
晚晚可以聽佢叫床聲

正到